O - Pior caso, ou seja, com maior número de operações.
Omega - Melhor caso, ie, menor número de operações.
Teta - quando o melhor e o pior caso são iguais (em ordem de grandeza)

Recursão: Um método que chama ele mesmo. Para implementar, é necessário
identificar a condição de parada.
